---
layout: post
title: Vous pouvez détacher vos ceintures...
---

Me revoilà...

Fin des turbulences (j'espère pour un moment)

Comme vous pouvez le voir y'a eu quelque problème urant le transfert. Le temps de remettre un peu d'ordre la dedans, je m'attaquerais à refaire un theme juste après ;-)

Pour vous expliquer un peu plus ce qu'il viens de ce passer, j'ai changer d'hebergeur.

J'etais chez online.net. Pratique, j'avais du php, du mysql et ils s'occupaient pour moi du nom de domaine. Mais voilà, php c'est sympa, mais je voulais faire du rails (ruby), j'ai donc eu vent que la société [typhon](www.typhon.net) proposais des hebergement avec rails !

Certes un peu plus cher, mais ce sont des gens sympas, je veux faire du ruby, et parler de ruby avec un site en ruby. Puis ils sont sympathique (en tout cas par interface electronique interposé ;-) ) alors ils meritent ma petite participation financières :-p.

Voilà, j'ai beaucoup de chose à dire sur les beaucoup de choses qui se sont passé dans la semaine, je vais voir si je reviens dessus ou pas.

A plus tard.

